Dell XPS 13 (2017) 一問

小弟諗住入呢部for剪片同做功課，想問下i5 8gen夠唔夠做？唔該哂

自推

8250u夠剪片

佢ssd係pm961

唔打機就ok

唔係好識呢啲嘢，個ssd有咩問題？

成萬蚊仲係用內顯喎，清

ssd 多次寫入會瓜

256gx500次=128000g

xps13 焊死ram,無得加ram

實際冇咁少

以前隻840evo ，review寫左成PB都未死
當然呢d都係睇運

samsung ssd係ssd屆係尾緊機 同其他牌子冇得比

其實點知道佢用咩野?

我六月買左一部，隻SSD係toshiba
八月再買，SSD係SK Hynix PC300

你咪知囉

Dell Inspiron 15K-R1740

呢部i7+獨立顯示卡都唔洗1萬

Dell Inspiron 15F-R3740,Dell Inspiron 15F-R4740

呢部仲正,1050ti都係唔洗1萬,後者貴dd,16GB RAM

對於窮X黎講，
pm961係高級SSD，
各位土豪插細力啲。

我原本預佢係次一級嘅Toshiba先買256G版本，係check硬件先知係pm961

咁用黎剪片咪好快打柴

搭單問下inspiron 7000邊部最抵屌？筆直一萬上落

7472幾好8250u+mx150 14mon

7000系，內置有位加sata2.5

7572啦

inspiron 7373 開心使用中